覺唔覺香港呢幾日既天氣係熱到不宜居住

有乜理由可以熱到咁

36,7度 on9

唔敢出街

係出面行一陣見到冷氣鋪頭/商場/公眾場所就即刻本能鳩沖入去好似個廢老咁係到嘆冷氣

去圖書館，好似啲廢老咁霸住個位

感覺到既溫度遠遠高過36、37
熱撚過秦國

我都好想全日係屋企涼冷氣
但要返工 出一出去都痴lumlum

香港既熱世界級

不如咪撚出街啦

返工咪有冷氣囉

你行幾粒鐘戶外比我睇囉

識玩,圖書館冷氣一流

空氣好差 好辛苦

行去公司都要時間
等巴士又要時間
唉 真係攞命

點解唔留係屋企呀
你都無人約喇 又無工返 又無拖拍

屋企除左訓教 都唔開冷氣

係
周圍仲勁多死廢老、呀姑呀叔係度咳咳咳又吐痰
想死

香港嘅熱係濕熱，熱過其他地方

毒撚連出門都冇自由

香港濕熱係全世界最熱

環保先鋒黎呀你

我唔明姐
有得揀我一世唔出街

會唔會係咁,女仔點會唔出街

好樣衰
出哂汗 d頭髮變到一條條咁

我想移民呀